入黎分享下你生存既動力

生活係香港，相信大部份都對將來失去希望，每日過住行屍走肉既生活。 有冇人覺得自已既人生其實已經玩撚完，但又無勇氣死，純粹過得一日得一日？有d乜野驅使你地繼續生存落去？

無

生活喺外國一樣行屍走肉

仲有目標未達成
唔甘心就咁收皮

唔夠膽自殺算唔算

唔算

身邊既人？
有時懷疑人生既時候會覺得自己係為左身邊既人而生

未來發展？
有時見到d新既發明會想睇下個世界可以發展成點？

漫畫更新？
有時睇到d好正既漫畫就會想死前睇曬佢

大麻？
當生活不斷打擊自己既時候 smoke joint會即刻覺得 生存其實不過如此？

屋企人同女朋友
無咩物慾
唔知係個世界上做咩
推進人類發展個個一定唔係我

有女朋友好好咩，最起馬代表你條件正常

好好啦

我知我好仆街
有時我會想佢地唔係度
咁我就可以解脫

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

上連登

雖然我未至於而家就想死
但係好想死嘅情況下你咁覆會死得仲快